朋友細妹識左個男朋友

點防止佢識壞男人

關你咩事？

我會好好對佢架啦

我會中出佢十獲八獲 大咗肚之後掰掰

你教壞佢先